Les questions suivantes sont indépendantes. Justifier les réponses \textbf{sans utiliser la calculatrice}.\\

\begin{enumerate}
  \item Comparer la fraction $\frac{6}{7}$ et la fraction $\frac{8}{7}$.
  \item Comparer la fraction $\frac{3}{4}$ et la fraction $\frac{8}{12}$.
  \item Comparer le nombre $1$ et la fraction $\frac{13}{11}$.
  \item Comparer la fraction $\frac{20}{7}$ et le nombre $3$.
\end{enumerate}